想問一芳黃定藍

之前聽過話佢係黃，今日我去北角分店個店員聽住我講廣東話佢講普通話，姐係點

唔通你個樣生得太似大陸哩令佢同你講普通話又要話你知咩

所以講支那話嘅都係藍？台灣人呢咁？

姐係點?
姐係你啲廣東話柒到人地以為你係支狗

叫左你d廣東話講正d架啦

食嘢都分黃藍，限制自己自由

北角咁撚藍

我第一句就講廣東話喎...

係，我極權緊自己